[和理非] - 行完琴日尖沙咀遊行

第一次遊行係非港島, 係一個非常新鮮既體驗。
從人數黎睇，大家個士氣仲係度，五大訴求非常清晰。
下一步會唔會係每星期喺唔同區遊行，繼續維持士氣，頂到攬炒巴８月尾既文宣？